邊度普通科醫生幫吸耳屎？

幾年前去清過，多數普通科都係叫我滴耳油就算，但冇咩用
後來睇專科直接用針筒灌熱水幫我吸一大pat野出黎好爽，但成千幾兩千蚊
家下又塞過，但唔想比咁貴錢，有冇巴打知有冇邊度普通科肯幫手吸？

同問

自己撩啦

試下政府門診
細個有一次去游水比水浸大左舊耳屎之後聽唔到野
去睇門診 個醫生幫我沖返舊耳屎出黎
感覺好爽

留名

啱啱上網睇過，好似要睇普通科門診跟住再轉介？好似好麻煩咁

飲食台 你真識食

耳屎塞住影響心情>無食慾

睇過黃海清 吸2邊耳屎+鼻敏感藥收我7百幾

用針筒兩隻耳都係＄500

有冇元朗介紹?

我一樣

政府門診有得做....
但一定之前係用耳油都唔甩,先會同你整....

普通科都有架啦..

深圳採耳58 包過夜

我成撚日去門診洗(TOTALLY, 5到6次, 大半年就發作一次 )
通常睇完會叫你滴2個星期耳油先, 再返去睇
兩次門診價錢就OK

採耳啦
吸都吸唔乾淨
有d屎痴實左

而家睇緊 洗左2衣都冇用

私人醫療中心

(一間診所好多醫生個種)

耳鼻喉洗一洗500$

會唔會刺穿耳膜

幾年前試過左耳塞左
滴左幾日耳油都唔得
最後搵私家 都係用暖水射
100蚊一隻